差大哥呀差大哥，牜尔 地有個咁嘅大佬覺唔覺得肉拎酸㗎

柒到我要熄機